我希望過幾日會見到今日蘋果實銷係55萬份

香港人加油